有關店鋪商場供CCTV俾警甴問題

發唔發覺好多鋪同商場都會提供CCTV俾警甴(尤其社會事件), 唔知係咪藍屍鋪同商場
同埋會提供埋地方俾警甴行動
其實要整個類似黃藍地圖既, 邊檔俾既當藍屍處理
到時大家識做啦

俾cctv唔係正常嫁咩？？

可以唔畀